屌你，點解要去光復上水、沙田遊行呀

對唔住係我標題黨

但答案好撚簡單：
沙田遊行係和理非回合，用嚟聚返和理非人氣，議題上對準訴求；前線勇武可以休息下嘅階段

但上水遊行就肯撚定唔係和理非回合
好似隔離post咁講，大家唔嚟幫手，就等於推自己人去死呀

我明好多人講主線支線
但而家聚焦又咁散，
反而上水係代表槍頭對準中共；
沙田係代表和理非民意reassemble
呢d支線做得好係可以幫到主線好大忙
屌你地明唔明呀

推

支持

去上水沙田政府根本唔驚你
好似屯門咁，屯公d雞做少一日生意有咩所謂
反而圍中環港交所、IFC 等等仲實際，講緊個度d公司生意係每日億億聲
戴妖當年既”佔中” 根本就未真係實現到

我都同意
幾次政府出黎解話，都係大遊行/針對5大訴求既遊行

光復係有助民生，但政府唔會理
所以可以遲少少再做

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦